法官拒絕向中大學生會批出臨時禁制令

法官拒絕向中大學生會批出臨時禁制令

RTHK

法治最後防線已死

梁家傑出黎講兩句!

法治一早已經死咗

硬仗

大家覺得係咪應該裝修法院？
留意番國際戰線同外媒未必認同

agree
disagree

唔需要
應該殺狗

ok,無險可守

姐係哂冷

法治已死

只希望係裁判法院嘅案件依然能夠有公平審訊, 手足平安無事

Over my dead body

講個笑話

香港仲有法治

唔應該

咪玩啦成個司法制度腐蝕左架啦

呢d咪真真正正rule by law

其實預左 不要太大希望

法官先係重點, 點穴就點呢啲

D法官拗底擺佢上台, 上訴啦，緊會有硬淨有腰骨既, 如果法律界有權都唔企硬, 將來比共9開刀取代遲早會

各位手足請謹慎行事, 火燒廢老呢件事已經得唔同海外認同 btw 不完美,但要改善

幾時肯大規模罷工

香港法律

不意外

應對方法
1. 心態上升級
2. 罷工

英國之前都叫啲官唔好做